翻工唔怕蝕底係咪好on9

一日唔OT就得罪佢全家咁

係

一日半日都話, 日日OT一定係垃圾工.

係
要ot既 係正常working hour 搵返段時間做自己私人野啦

人工十萬九千七另計

我都準備走

放假個日咪唔洗ot

唔想俾人屌

係咁我日日OT都心甘情願

總之我想講係
間公司對你點/學唔學到野你自己知
有價值先好OT
當然人工都係一個factor

唔係，有能力咪做多D學多D。

之後跳糟叫高D

冇價值

無償OT可以學到啲乜嘢

學完就執嘢走人

學到等老細收工自己先可以收工

幾錢人工先? 有乜學先? 2樣都無, 呢D痴線工一定即走.

癡線在我搵咗份癡線工